死城蝕港人2億 陸叔：投資失敗

死城蝕港人2億 陸叔：投資失敗

蘋果動新聞 HK Apple Daily238,184 views

Published on Jan 29, 2013

蘋果動新聞：

【本報訊】香港舖價超越國際，不少投資者將目標轉向內地，有「商場醫生」之稱的沈永年近年亦轉戰內地，為國內大財團擔當策劃人，大搞展銷會力銷港人北上買舖。但《蘋果》發現，他兩年前有份策劃、曾創下一日售出1.8億元（人民幣．下同）商舖記錄的「台山地王廣場」，現已十室九空儼如死城，約500名港人業主損失估計約2億元，連財經名人「陸叔」陳永陸和「曾Sir」曾志英等都損手。

記者：關震海 林 熊 黃學潤

台山有核電廠 仲有危機既法國技術
搵鬼去咩

條路自己揀